我家大小姐今日露出西面

今朝返工前同狗玩左陣
臨出門口同大小姐講
放左幾日假爸爸要返工喇
佢即時西哂面對住我

賤民，年初五返工丫嘛
快去返工賺錢買骨骨孝敬本宮啦

困住全日?

係呀, 其實佢得4個月, 仲要住籠

好得意